有無人中意就咁飲煉奶

淡奶先正

加熱水飲ok

有, 成支倒落個杯到, 然後用支大飲管慢慢飲, 好正

=-=-=-=-=-=
每po一詞
試下講: 飲管
唔好講: 吸管
=-=-=-=-=-=

樓主幾重

每po一詞 --- 支持

吸管=蝗語

樓主直接飲？

鐘意奶水

就咁唧落口

58kg 180cm

煉奶溝砂糖好正
細個成日食，大個就唔敢試

茶走

underweight 喎清
你淨飲煉奶維生